Наибольшее количество пар
======================

В обувном магазине продается обувь разного размера. Известно, что одну пару обуви можно надеть на другую, если она хотя бы на три размера больше. В магазин пришел покупатель. Требуется определить, какое наибольшее количество пар обуви сможет предложить ему продавец так, чтобы он смог надеть их все одновременно.

---
## Формат входных данных ##

Сначала вводится размер ноги покупателя (обувь меньшего размера он надеть не сможет), затем количество пар обуви в магазине и размер каждой пары. Размер — натуральное число, не превосходящее 100, количество пар обуви в магазине не превосходит 1000.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите единственное число — максимальное количество пар обуви.

---
## Sample Input: ##
```
26 
5
30 35 40 41 42
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
